覺唔覺輕輕力咬人既貓好可愛

純粹想叫人唔好再搞佢
但驚你痛，所以輕輕力咬一啖

p.s. 一隻咬人輕輕力，一隻出盡力咬

有病？

用肉球推開你隻手唔敢出爪都係

我明 溫柔的貓

Love bite

覺唔覺輕輕力咬人咬lin既女好可愛

摸肚嗰陣
細力兔仔踢

無聲喵先正 心都軟曬

我鍾意佢叫多啲

岩岩訓醒嗰下，把聲勁溫柔

大大力咬返佢

任摸任搓唔可愛、咬你先可愛？

利申: 我有隻任摸任搓

用對手攬住我最可愛

講咁耐貓都冇一隻睇下

把聲勁溫柔

真
識野

呢個Youtuber D 片我睇曬
條條片都睇得好High

我隻貓識咬我銀包扔落街
扔左5次以上
唔記得比貓糧又扔
幫佢沖涼又扔
遲下就閹鳩左佢

唔驚佢半夜扔你碌鳩落街呀
同埋你點知佢扔左你銀包落街

睇住佢衝去咬黎扔
搞到我一番到屋企就要鎖入櫃

*鎖個銀包

無窗網？有窗網應該扔唔到

窗框夠密冇裝網貓出唔到去但銀包可以
當初就係養隻濕鳩貓先改裝個窗框，唔想呢家再加網

天材黎